(台測)神探膠利略2

播唔曬下次播返
按右上主頁可以睇返V台
可以直接睇到V台

主人公湯川學（福山雅治飾）是帝都大學理工系的副教授，他外表俊朗，頭腦聰慧，是女學生中的人氣王，但與此相對，性格中卻有著討厭孩子，愛擺道理的 一面，因而被周圍的人稱為“怪人伽利略”，而此次續作中的新搭檔是由老搭檔內海薰（柴咲幸飾）介紹的新手女警岸谷美砂（吉高由里子飾）。 這個對於新搭檔，究竟又會如何通過合作解決一起起離奇案件